機場巴士兜港珠澳阻夫見癌妻最後一面

大批機場巴士途經港珠澳大橋香港口岸，嚴重影響市民的正常生活，甚至釀成悲劇。昨日有婆婆致電電台節目，講述原本一家人下飛機後乘搭機場巴士趕往醫院見彌留的患癌親人最後一面，卻發現機場巴士最近改路，新增途經港珠澳大橋香港口岸，嚴重延誤車程，趕到醫院時親人已離世；婆婆激動地控訴巴士公司，令她和家人見不到親人最後一面，說到憾事，泣不成聲。

70歲的榕姐和丈夫與兒子一家前日於機場本來打算乘坐的士，但發現的士站大排長龍，於是改乘機場巴士趕往港島區的醫院，為見患癌媳婦最後一面。他們上巴士後才發現巴士需途經港珠澳大橋香港口岸，結果原本只需三十分鐘的車程，要多花大約十分鐘才完成。

兒心急如焚 孫暈浪嘔吐

在乘搭巴士過程中，兩老亦要忍耐不能怪責巴士司機，兒子心急如焚，孫兒又暈車浪一直嘔的折磨，到達時媳婦更已經離世。榕姐的兒子緊抱著已去世妻子的軀體邊哭邊說：「老婆！我地一齊返屋企！我地一齊返屋企！」

白頭人送黑頭人的傷痛，令榕姐昨日致電上香城電台第五台節目《有你同行》講述憾事，泣不成聲，並質問為何巴士公司可以這麼自私，為了途經港珠澳大橋，就不顧其他乘客感受，做出破壞其他人生活的事。「連最後一面都見不到，你說我們是否很遺憾。我想勸巴士公司，不要再將機場巴士途經港珠澳大橋香港口岸。」

律敦治冇產科 ok?

留名睇真心

ok

點解唔早啲通車？

結果原本只需三十分鐘的車程，要多花大約十分鐘才完成。

當他們早十分鐘到，只怕一進病房就剛剛死

又係佔中搞事

冇得賴喎呢樣嘢

lm睇直必

占中

悶唔悶呀屌你

呢啲情況仲要慳的士錢

的士站大排長龍

坐左直升機就一家係下面團聚了

仆街佔中

30分鐘去到，怕且都係得東涌間新醫院。全香港人出晒黎佔中都怕且未佔到咁遠

機場出港島，30分鐘其實唔難

佔中死老婆

的士

篇文話係巴士30分鐘呀

零分重作，咁急坐機場快綫去香港站轉的士啦

又撚新會然

可能個日訊號故障，要額外行車時間

占中搞到訊號故障

轉左香城嘅

吾call uber抵死

地鐵最快 不過貴

點講都好
機場巴士根本唔應該停港豬澳大橋

機場巴士既目的係快速來往機場，所以先收得貴。
但宜家變左慢車 我搭番E車算
跟住東涌係機場返工既人噪到拆天

起咗東大嶼人工島群就得

屌過你啦。拆鳩左啟晴村趕撚返晒啲大陸閪返去再重用啟德都得啦咁。一人派三萬蚊水腳都唔使一萬億tim呀

潮文咁用

佔中潮文

有7分鐘找

似曾相識

本來俾貴 d 搭 A 車就係為咗快，唔駛兜貨運區，點知你而家改路兜港豬澳，變咗又貴又兜得耐

gogvan / lalamove

又係佔中
如果唔係佔中
公元前已經上到火星

如果真係有咁既情況
的士站排長龍
我覺得可以同的士站個職員講聲..
再打電話去醫院做證明

如果我係個職員會問老世有無酌情權
有排隊既人嘈先同佢地單對單交代件事

我覺得呢d情況香港人唔會咁仆街既

利申：知抽緊水

又改得ok

分明佔中錯

清又然狗

又撚

做乜撚人

佔中班廢青